有冇人今日去左高鐵站睇下？

有咩感想？

爾硬件上真係幾大幾靚

但絕大多數都係大陸人 勁似大陸

驚控制唔到自己會犯法，不了

極危險 不了

有公安，不了

係香港人嘅話又好人好者去黎做乜

邊個會返去

唔想睇垃圾